米蘭勁到仆晒街 聽係禁住屌 羅馬死無葬身之地

樓主驚輸驚到語無倫次？

燈唔死?

燈完仲要輸12碼